[武林新團]Rocket Punch 討論區（1) 正式出道！

請大家多多支持

好尷嘅標題
lm

唔係講咩好

支持dahyun留名

其實呢度出現得應該都只會係wione...

全部人都係隔離po嘅

支持高朱留名

有腹肌

Dahyun支持者留名

Ching開得咁hea...

Lm

sor 囉

金髮幾正 邊個嚟

Lm支持高朱

隊長
김연희kim yeonhee

留名！
我SuYun！

Melon 86

新人黎講入到86唔錯啦

好似唔錯呢新團入榜

宜家新團入到榜已經好好

有無覺得首歌intro有少少para para sakura, 郭富城果首

打我啦啦

g持高朱

叫左佢開 懶過閪

哩度有啲成員資料

高朱Twitter IG del哂

一開始目標低啲
the show一位

高朱

撞oh my girl

咁大件事咩？！

係 del 曬架喇

新飯留名
高朱

入得韓團預咗

支持高朱SoHee

埋位先

你又唔開

lm

LM

LM
武林啲女好啱我口味

顏值真係幾高，完顏團

高朱飯lm

完

留名

btw 原來金毛係隊長

閪面隊長

其實聽咗好多次lucid dream
覺得好可惜嘅係
如果3：02可以再上做兩段高音嘅話真係會完美

啲

幾好

上多一段致敬IU

留名支持

標題hea都算, 就連成員介紹都無

講左

隱藏成員

唯豬飯lm

我唔介意你哋開過個架 過去咋嘛

覺得麻麻
又係走泡沫式
真心而家行性感先殺到出去
仲玩糖果可愛風咩事

VLIVE 條片好過記者會條片
有3個隊員玩過PD48,但睇反應呢隊野都係賣高朱,門面忙內感覺唔夠門面氣勢,主打歌都算不過不失,睇埋其他歌先再決定入唔入坑

岩岩睇完現場live
高朱明顯舞位跟唔上
有好多位卡住左 真心實力未夠做到c 氣場就還得 不過門面好有港女feel正

放下今日飯站嘅高朱相先

係, 高朱明顯跳得無其他成員咁純熟.

老人家學野係慢啲 體諒下

練得3個月左右,本身又唔係練習生,跳到咁都算係咁

訓練6個月 同 訓練幾年實會差 d
阿純都進步到 我信高朱實得
俾d 時間 出多幾次舞台會進步

lm 撐爆高朱

呀朱個底唔差, 應該冇問題

跳舞好硬 睇到佢出哂力但又跟唔上,無其他成員咁順咁(遊)

支持高朱

話哂出道第一次現場表演，再觀察一下先

有冇人覺得Sohee有啲似全昭旻
特別個嘴

BIM BAM BUM應援

少少

到底邊個係主唱

唔覺

哩邊會見到你嘅=.=?

要柔過團愛post，唔該

點解咁驚訝會見到我

MV推得算快咁就2M views

今日MCD

啲人圈住哩個窿位其實有咩特別？

法國呢度有好多熟口面嘅名

你入來支持Dahyun(多腎)？

Rocket Punch - Love Is Over Debut Stage | M COUNTDOWN 190808 EP.630

呢個頭唔靚

佢地d 鏡頭感唔錯

Yeonhee推

有啲似葉倩文

我入嚟睇下咩環境咋

睇睇下應該入埋坑

死啦我愈睇愈覺得呢個團嘅風格唔啱彩元後入

我都覺，睇埋love is over 覺得更加唔match

正路呀

其實彩元係萬能type

而家IONE行緊嘅優雅同清新路線先係最啱佢發揮, 如果佢入呢個團嘅話我覺得會浪費咗佢嘅仙氣同把靚聲反而權F仲啱啲

好港女

彩元入團會比忙內更忙內

佢地舞臺yt d view幾快

睇下好啦，希望你唔會變蕊

首歌其實真係幾正出道曲嚟講

繼續支持高朱

m2 頻道會唔會有直拍呢

越聽越掂

正路有，等多陣
有3個pd48出來既冇理由冇

睇泥冇

仲出緊,等下啦

今日幾團出道+CB，係要耐啲

mnet，另外一個既4k cam 都冇

又放下高朱相先

心心心心心心心

po吓隊長先

我又po下先

6個之中始終都係雞蛋最靚

好瘦

今日上班路嘅高朱

로켓펀치(ROCKET PUNCH)의 '세상에 한 방 날리는 미모' (뮤직뱅크 출근길)

武林飯LM

條條女都操到有腹肌,武林真係操到hihi

我覺得師姐團真係好慘，新團48 小時未到 mv 一個破3.3m，一個1.18m 已經超過師姐

睇得出武林今次其實有野心做返出中型公司有既態度

高朱有一定架人氣，出道作日本應該都有好多人留意

個CLC一樣

pd系列鬧還鬧， pd影響力其實真係幾大

辣殺mnet真係唔出直拍

一早話左，出鍍我果團都唔見rocket punch就知垃圾mnet 唔會出

又有新片出,唔知一陣會唔會出

去咗：）

路過。好多隔籬po出現既會員。

新會撚留名

當日現場男女比例差唔多4:6 女粉真心多
有無手足未做官咖正會員（？）

希望啦

仲係準會員

支持高朱LM

有其他團既直拍啱啱up左

唔係黑，但我覺得高朱個樣同其他成員好唔夾

睇黎真係唔撚出

我都等左好耐 頂佢仲未出直拍

垃圾mnet

想問有無link可以睇到韓國電視直播?

love is over 都冇cut

音銀自己友 話晒師姐做左成年mc

怪唔得知有360度回旋cam

明明158都影到有長腿

官方飯拍
有女飯應援

食屎啦mnet 仲未出

中了

覺得男女比例接近1:1

直拍出左

尋晚已升正會然

唔係160咩？

隊長

sohee飯留名
有冇同好？

有得賣鳥？師兄邊度入手？

佢係韓國排預錄拎

幾qq

有冇巴打中fansign？
師姐團簽緊個陣唔比影，簽哂先有phototime先有得影。唔跟既話會取消phototime
希望聽日唔會有人害隊友搞到無左phototime

推一推我的Sohee

眼睛會微笑的女孩

Girl Crush都冇問題

Yeonhee

支持高朱Yeonhee

話說我第一次見韓團出碟整個保鮮袋係出面

咁快買左

基本啦

睇睇下覺得有三個幾qq
唔係分化
但暫時覺得高朱完全溶入唔到
得舊校友pd48比較熟
8成片源自閉埋唔到堆

，傳心師

買自己推嗰啲都已經腎虧

蕊揮手

i know that feel

想了解下有幾多SoYun飯

最細果個我既

諗住入泥睇高朱，但被Yeonhee 吸左去

加推未

加推，自己果團兩個都未搞掂，不過加推呢團冇咁多要課，好似係

唔一定架

我哋嗰團真係太多嘢要課

，好似上次師姐係九隻專砌字

咁快講呢句
你後悔定都得

睇love is over
會諗起rumor
再FF 如果權f會入返呢隊。。。
就好了

第一張碟卡
韓國碟鋪買

今日個look
love is over秀潤正到呢

聽到廣東話邊位巴打

原來你係個po 咁活躍。。。。飯未？

我呢d叫寫report讀後感

咁d 女有無感覺先？

究竟高朱係咩定位，門面

靈活代表

日文擔當

Fansign手足在此

신나라賣緊16000 好貴

今日Dahyun個look細個返

大波擔當

靚囉
無啦

賣同實體店一樣價

無下次

8/6見到신다라預購好似13xxx

等你去下次

咁我寧願摸左牙周手仔先。。。。過左就無。。
btw 去未？

唔去 廢事成口爛牙

好大咩
同埋睇落佢都好似減咗肥

團入面計 好似係

正

點解會咁可愛

武林傳統

講真其實唔捨得拆個膠套

Danyun 忙內

有冇人會好似隔離ione po咁po前一日啲相嘅金剛棒？

已買

pd果三個反而無興趣
其他三個好可愛
阿叔我戀愛了

入坑

入哂鳥

唔捨得撕個袋

想搵人換卡 無高朱

可以放入雪櫃賣

第一隻迷專就抽到自己本命嘅小卡
開心到我呢

恭喜

中Suyun 求換Yeonhee 或高朱

好浪費，唔忍心
我之後搵膠紙痴番上去

冇人鍾意SuYun

Twi好多高清多玹圖，都係等東方巴無損up上來算，

Pd48果陣句don’t cry好正

我用嚟套返住隻專輯

咁當然係套番住佢
我指既係上面撕爛左果忽

點會無

大神

出左去同fd食飯 岩岩先返仲搞緊隔離團日單d野
夜少少我再放圖海

我仲諗緊抽唔抽

交俾你

好想gay隊長

呢隊你又啱

好白滑

白滑

QQ

又點呀

Rocket Punch -Love Is Over & BIM BAM BUM Show Music core 20190810
依家先放返尋日嘅舞台

Rocket Punch(로켓펀치) - BIM BAM BUM(빔밤붐) @인기가요 Inkigayo 20190811

로켓펀치 '빔밤붐' 풀캠 (Rocket Punch 'BIM BAM BUM' FanCam)│@SBS Inkigayo_2019.8.11

等睇V-1，海允B

中秋先首播

190811 Youngdeungpo Fansign

Rocket Punch roommates:
The small room: Yeonhee and Juri.
The big room: Suyun, Yunkyoung, Sohee and Dahyun.

見新PO入黎睇下
又見到台豬

同隊腸訓

就咁睇 sohee仲似忙內

qq

而家短髮好睇咗好多

真 同produce個陣差好遠

今日都係無乜心情

日本好似正好多（？）

隊長真心正到痴線

agger

佢地係咪無去運動會

加埋呢個髮型直接收服我

我老婆

仲有yunkyoung
其實新嗰三個都好正

前日先講完
新果三個係最正
其也舊pd無興趣

舊嗰三個都正咗尤其sohee短髮我覺得係好睇咗
好難得全隊都啱心水

我得新既三個岩
隊長no.1

190812 정소민의 영스트리트 쏨블리 초대석 Rocket Punch(로켓펀치)

呢團有邊個係參加過 Produce ?

我 sohee suyun

😂😂你

朱最矮

即係左 1, 2 同埋右 1 嗎？

係

60FPS

好得意

個人鐘意sohee 短直髮多過短捲髮

短直會成粒菇咁

ROCKET PUNCH, BIM BAM BUM [THE SHOW 190813]

ROCKET PUNCH, Love Is Over [THE SHOW 190813]

今日上idol room?

話說有冇人整個template?

g chi ching

g持 +1
慢慢整

一開始南優賢啲皮膚咁差咁嘅…

反正都係個人資料放埋一齊

未認到邊個打邊個

係咪代表逼我做template...

十卜

就係等你認頭。
利申：路過搭嘴。

生日粗卡

過咗一千萬啦

快

聲勢唔錯

秀潤有少少美珠影子

所以整template嘅時候見到yunkyoung係161
然後有其他mb係160但係佢睇落明顯係最矮…

使唔使放埋啲綜嘅整輯入template?

禁錯負皮

有啲lovelyz jisoo影子 眼大大

睇睇下都覺得似

多謝手足

唔似

我每晚既愛都比哂隊長同忙內

邊撚個負皮我 出黎隻秋啊

牙權牙降

預定未來團員

Sohee 生日快樂

權F入團機會未必大

一定有東方巴份

權隊長著黑T都遮唔住

兩團都佢最大

Sohee 生日v

生日v

朱里黎了

邊樣大

年紀

又炒車

大家覺唔覺韓妹好似唔理呀朱咁

正確態度

當推po 無壞

都唔係嘅 依家v都睇到佢地有講有笑
況且夾左幾個月啫 點都要慢慢熟絡

入去練得幾個月 韓文又唔係流利 年齡又差幾年 有啲代溝唔出奇嘅

Sohee suyun應該同朱里熟啲掛

我睇idol room好似麻麻

俾d時間，友團12個頭嗰幾個V咪又係 尷尬V

況且高朱仲未熟韓文

4個月講到咁算好啦

我係覺得朱里都係跟緊日綜嘅風格
會好多時不其然咁嗌咗出嚟

點解上面2張相我認唔到彩元

同樣認唔出

呀朱似izone/sm style其他好靜

睇到佢係咁爆日文

真心唔似+1

繼續燒錢買到間鋪唔夠貨 要21-23號先有得拎

計錯數

用搵油B嘅諗法你就會一眼見到佢喺邊

20號20號20號20號

上面中間嗰個?
btw, 佢哋當日肯定有傾過年半後加入嘅事...

有冇人申請咗daum cafe個會員升級？
講真打兩行字對我嚟講已經好多…

手足 唔知我幫唔幫到你（？）

可以，要post d 咩

其實打完
只係覺得好多…

完全理解：） 有需要隨時搵我哋

我淨係打左3句就算 極速批核

而家源仲紅過權

見到有人冇㩒個鎖

其實見到個冇㩒個鎖嗰個我開始懷疑
乜個logo motion公開日唔係7月21咩？

好正常嘅事黎

好多人答22 係因為根據twitter + IG
但youtube 21號就出

頂
唔記得韓國早香港一個鐘…

再填多次：）
我以前申請梨子未學韓文果陣都申請咗4次

仲未搞升級 應援唔知寫咩好

我見d韓仔冇上鎖，我copy佢地

居住地域寫香港

聽日大家有乜問題想問（？）
同埋 想我影邊個？

影下 Yunkyoung 윤경

高朱Yeonhee

巴打唔係話有采源先追哩團咩

唔係我

Dahyun

我全都要

講真唔洗問
6個影晒就得
反正呢度冇人杯葛個別成員

呢度好似唔係489 po

cafe好快手 幾個鐘前搞升級已經升咗做正會員

冇錯 6個影晒就得

想講rocket punch嘅admin又幾有效率 見有時一日積左4-5頁申請佢就一個下午清晒

留名 首歌好聽

咁睇嚟我又要申請多次

歡迎

武林出嘅永遠side track正過title

原來bim bam bum係德文嚟

然而有啲old news

多謝推po

google返先知：
// 出道曲《BIM BAM BUM》是德語「叮叮叮」敲鐘的意思，表示 Rocket Punch 要向全世界敲響自己 //

190815
Album Chart : 872 (6670 total )

其實idol room有講

其實cafe個last visit date嗰啲喺邊度較
電腦搵嚟搵去都搵唔到

講緊咩

빔밤붐 (BIM BAM BUM) - 로켓펀치(Rocket Punch) [뮤직뱅크 Music Bank] 20190816

好緊張啊 要開始啦

呢啲唔洗多講

[ID:ROCKET PUNCH] EP1. Debut! ROCKET PUNCH

每個女團都會有撚人身高嘅事會發生

睇住先

高朱+隊長真係好正

呢團6個女都正

戴埋眼鏡

影到格離站長話 不如買返部靚啲嘅相機影

表白蓮𤋮

正到

朱里同房

諗到都有少少咸濕

愛心完成品

變晒型嘅心心

你用緊咩先

乜料

Iphoneㅠㅠ

高朱去左韓國後好似皮膚滑左

我覺得肥左dd

，如果有budget咁又真係買返部好d 既

正常，練習多咁多，食量多好多，不過明顯成隊都有操肌

攝影窮三代，單反毀一生。

可唔可以問下邊度貴

應該慢慢開始係無反世界，相機始終同手機差得遠

竟然有埋中字咁貼心

快點拘捕我

cafe又俾佢彈咗
有冇巴絲寫兩句嚟俾我過

韓文好差..

信已完成
幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

我講緊自己文法錯咗勿怪

最後發現可能只係我自己個名打錯咗

係咪第2題答案錯咗？ 22號先岩

隻左眼爆微絲血管？

聽日！！

18/8 民陣「止黑暴、制警亂」集會
時間：14:00 (不反對通知書至23:00)
地點：維園

超正

fs係咪全場任影?

最後有大約10minute嘅phototime

兩年半完左再搞到最後巡演(如果有既話)搞掂哂都要三年
年齡超哂額 做演員仲正啦

Izone個合約喺一年半專屬 一年兼任
Woollim 依家係無女練習生
izone開始緊一年兼任 所以入團都唔出奇。
btw 我覺得依家6人幾好
再加上showcase講左Rocket 呢6個字當中
每個字都代表著唔同成員擔任咗啲乜。
希望唔會變左8人團ㅠㅠ
雖然機會都好大。

izone係2年半專任
不過合約依野睇下點講嘅啫 橫掂冇外人知道份合約細節點寫
又睇下過多1年發展點先啦 希望rp慢慢咁上就好

岩啊

喺twi揾多玹啲飯拍真係好難搞，碌到唔想再睇。。。
唔撚係想睇多腎啊屌佢老母

完美地要申請第五次

搞咩嚟

心心心心心心心心心心心心心心心心心心心心心

so qq

Rocket Punch(로켓펀치) ‘Pink Punch’ Album UNBOXING

Rocket Punch - BIM BAM BUM, 로켓펀치 - 빔밤붐 Show Music core 20190817

Rocket Punch(로켓펀치) - BIM BAM BUM(빔밤붐) @인기가요 Inkigayo 20190818

로켓펀치 '빔밤붐' 풀캠 (Roket Punch 'BIM BAM BUM' FullCam)│@SBS Inkigayo_2019.8.18

返到去發現要申請第六次

橙
有冇再check清楚會唔會墳錯野 例如nickname同埋有冇收信設定✓番果兩個格

你玩乜玩到去六次

我覺得係
然而我電腦唔知邊度㩒

내 정보 수정 入面 수신설정果度

兩個都剔咗…
個이름係打daum정보入面嗰個？
因為我發現daum嗰個唔係打自己個名上去…

이름係你個名

我知
但係使唔使跟返daum정보嗰個
因為我之前申請帳嘅時候唔是打自己名

唔洗

20190817 로켓펀치(Rocket Punch) fan sign 4k

播緊mv?

紅

岩岩放學 衝緊去拎수윤杯套 轉頭share比大家

羡慕

呢間鋪到處都喺梨子嘅野

有冇人覺得yum kyoung 好似 clc Elkie

認真呢...？

認真到要出兩次
不過唔似

我唔小心右上角快手得制 連續㩒咗兩下 佢幫我一次出兩個回覆 Sry

sohee

邊度似

你幾時去見佢地

我都想

襯岩岩起步好去啦
遲下紅咗門檻仲高

想到要開兩次

聽日SBS The Show，駛唔駛集氣

對手邊個

唔理啦集左先

JBJ95 + Oh My Girl

冇啦

唔好太在意一位：）
最重要係我地愛呢6個女仔

真

大家要有faith

Oh My Girl
冇了

台灣有站整左中字

好qq

是日賣萌

聽日放學再狗衝過去

最尾嗰張有啲似jiheon

qq 到

第一張影到好似好咁

上面嗰張有叡仁fu

岩啊 前後都有一堆新團新歌準備打交 佢地好難彈出

正啊

之前叡仁有金毛嗰陣

나의 지구 嗰陣 但金毛唔襯佢

呢張有無fu

搵緊自己啲相
唔記得之前大鏟過搵唔到

差好遠

放棄…
變考古

我發現我今日係第一次開sanctuary

咁嚴重？
我開保鮮袋開到手軟。

呢兩日都冇批到人
成日都唔敢上cafe
變咗做薛丁格嘅會員

到咗應援咖啡店但個門鎖咗
然後叫人開門 原來入面有對情侶唔知做緊乜
搞到我勁尷尬

阻人.......

影完即刻走 好柒啊媽

我覺得佢地柒d 比你破壞左

阻人_ _ 會唔會比人大大力咁錫落去

rip

Peachy 👅❤️

可能一個小生命就俾你扼殺左

一位後補

哇 佢地The Show special stage跳埋rv嘅russian roulette

有NCT
不過要有faith

講真出道有一位候補已經好勁
要記住佢哋間公司係武林

結果出爐
第2已經好叻叻 要繼續加油

第三係weme?

有V

記住呢間公司有幾垃圾

武林未係最差

Weme 情況唔多樂觀...

有福佳P，MKB同TS係底，Woollim係CB排期差啫

對飯都差x.x 有無人記得梨子單嘢
雖然條友比人炒左

忙內夠鐘要走

拉人去廁所個單?

喺啦 x.x 唔係想黑飯咗多年嘅公司
但有啲嘢唔到我哋唔承認

雖然冇追開梨子 不過作為路人梨子飯都聽個依單野

所以都係嗰句啦
鍾意佢哋嘅同時唔好唔記得公司係武林

推下先

原來P牌已經去到31頭

都係鍾意sohee 多啲

ROCKET PUNCH, BIM BAM BUM [THE SHOW 190820]

深夜瞓唔著推po

起身返學

意味日後嘅碟都只有單版本

眾望所歸地我係要申請第七次
然後我係完全唔知有啲咩問題

1.官咖名/Daun Cafe ID/真實姓名（護照果個）/生日YYMMDD/住邊（홍콩)
2.copy果句野 （2019.07.22）
3. 兩句說話

講真
好明顯我係做足晒先唔知自己錯乜9

你會員情報轉哂做운영진공개同剔左전체매일 전체쪽지 未？

你睇下設置果到 係咪同我一樣..

定係你cafe個名唔合規格

隊長上小電視

好，慢慢再上多d其他綜藝

不過小電視自從冇咗小女兒之後就連中字都冇人做

我都冇特別追添 主要都係睇小女兒
其他就要睇下有乜嘉賓同主題

大家都秒出圖

ho qq

ROCKET PUNCH, Russian Roulette(Original song: Red Velvet) ONE TAKE ver. [THE SHOW 190820]

윤경 飯拍x1

想問有冇人知係gmarket買完專要點入code 打完album後面個code 淨係出many data 無顯示隻專嘅名

我個心要爆了

靚到

你喺咪打條碼果嗰code...?

Yes

上面喺韓國商店購買嘅Family Code
下面喺全球商店嘅Family Code
會唔會喺要入呢嗰（？）可以試試
利申：我唔識嫁

見佢係打88字頭 但我又入唔到

放棄吧有專輯就好了

因為唔知就咁買專輯會唔會唔計銷量 見佢又連埋呢張野俾我唔該你先

忙內真係好QQ
牙仔好齊又細細隻
叔叔我不行鳥

照道理 你喺synnara果啲到買
佢喺會幫你計入H榜..
你果張野聽講好似係計算落海外出口榜
主要用途係作分類 各個國家銷量

從2018年10月起截至12月，通過Gmarket Global的銷量進行累計。在Gmarket Global上所有向海外出口的專輯均會同封一張HANTEO CHART製作的正版認證卡。可使用手機掃描二維碼，認證（僅限認證1次）後將自動累計到HANTEO CHART KPOP海外出口專輯排行榜頁面上。此外不僅可以確認銷售量，還能確認國家，地區等信息，從而可以確認各專輯銷售量。各國家銷售量各明星銷售量等多種排行榜。

如果頭髮真係咁嘅色真係好正

深夜推po

朝早啦算

好撚好笑
玩到崩潰剪歌條友好變態

話說mlt係幾時？

唔知係咪下集

[Rocket Punch - BIM BAM BUM] KPOP TV Show | M COUNTDOWN 190822 EP.631

高橋朱里支持 Eye4HK 活動

正路應該嚟緊星期六KST1800

GoGoGo

誰愛這女孩？

me

me +1

Yeonhee fancam

高朱靚到

所以我決定都係唔申請啦
等一期直接入仲好過

搞咩嚟？

點算 我覺得suyun 有啲似bomba 個felix......

係咪個嘴似

可能係岩岩呢張相先覺 之前都唔係好覺

突然覺得Suyun好慘

其實都係得幾張有少少似

當然係唔知

搵咗個discord群入就算

Simply's Spotlight Rocket Punch(로켓펀치) _ Love Is Over + BIM BAM BUM(빔밤붐) _ Ep.376

[Simply K-Pop] ROCKET PUNCH 'Love Is Over' (로켓펀치 풀캠)_EP.376

[Simply K-Pop] ROCKET PUNCH 'BIM BAM BUM' (로켓펀치 풀캠)_EP.376

人氣好似冇想像中好
呢度除左我仲有邊個鍾意SuYun

Me

其實Suyun都多飯 Showcase有人派佢嘅手幅 派手圈 派小卡

人氣好唔好都唔緊要
最重要你一直支持佢就Ok

absolutely

所以有機會就要去fansign表達你對佢哋嘅愛意
Suyun上次同我講話佢學緊中文
聽到我1999 頭都側埋

呢兩個係咪真fd底

一齊玩得pd 應該唔會太差

遲下仲要同房瞓

依家都同緊房訓
朱里隊長 一間
Dahyun yunkyung suyun sohee 4個人同一間

幾時同床瞓

如無意外都喺碌架床

我攬住隊腸訓

左쥬리 右연희

講真好可能係地鋪
之前梨子團綜mijoo同jiae同房係瞓地下用張薄床褥就算
應該都係咁上下

有無睇銀赫一日經紀人...果陣8人同房地鋪
不過本身Woollim都收收下皮
社長將自己層樓按左比銀行先夠捱
無限成員全部訓社長屋企
然後好彩無限紅咗先好啲
但佢竟然將公司賣比SM
Btw 之前makestar簽售 梨子某成員話
間屋冷氣壞咗好耐都無整
呢間公司真係仆街到...

Suyun是日美貌繼續上線

留名
第一次聽bimbambum已經入坑

無任歡迎

之前唔記得邊個綜好似話茶几都冇
兩肥嗰陣嘅週偶又話冇洗衣機
有部大電視又冇signal睇

welcome

歡迎光臨

但個肥經理人勁好人 其實好錫佢地
雖然依家升左職
RP嘅經紀人都有個係梨子到調左過黎

肥理事

最緊要錫佢地

哇

呢張不得了

你變左心 你唔要朱里..

蕊啫

我都唔要佢

好！可！愛

話說好似三集都冇yunkyoung單獨cam

搞到我都想入返隻新earphone

我都喺用airpods..同身邊嘅人分享聽歌嘅喜悅
順手將bim bam bum share比人聽 叫人入坑

想買啲中階入耳耳機 不過都幾貴下

入耳做耳模嘅 聲一定靚 但一定有返咁上下貴

aitpod +1
出去瘋狂漏bim bam bum 先

終於明點解平時坐巴士無人坐我隔離

100唔洗嘅超cheap耳機
有時有機會有超重低音
真係次次都唔同體驗

啱啱睇返pd48 EP.0 sohee舞刀 我竟然會覺得佢型棍

有眼鏡就係正

睇嚟一日內我又要改名做火箭拳王徐胤卿

我都未決定要飯邊個
仲係團飯，等下次去簽唱會
有人仲記得我就飯佢

呢排大家都po咗兩次
我都想改名 但我初衷未忘

po咗兩次

團飯+1
不過特別鍾意高朱同多玹

Sry點解我部手機會睇到有兩次

apps 係咁 我成日都見到重複po

952

真係好難選擇全部都好正
六人各有特色

隊長高朱

家族飯留明

呢個組合真係好正無論喺傾計、外表方面

又唔係叫係㨂個結婚
我全都要

結婚都可以要曬啫

係日本多年嘅綜藝感

蕊

由ione蕊到過嚟呢邊

始終都係覺得有yein嘅氣息喺度

沒有夜煙嘅氣息呢
只是剛好髮色同埋都喺馬尾

今日隻眼做乜變左表哥

Same here

之前有次fm佢仲係金毛
然後放個下巴上隻公仔上面

然後完全搵唔返張相

975

靠你推到爆然後開新po

就係見差唔多想推爆去

冇咁多相
數字推po
980

幫推下

rocket punch第一對cp

個個都玩扮醫生

998

999